Luka Doncic 喺吾皇面前同垃圾冇分別

吾皇萬歲

吾皇

吾皇傳奇助攻

luka>奶共狗>甴近平

吾皇冇出力